想講29號當日動漫節係有SONY直播會出街,想宣傳反送中就揀果日去叫口號

如題